停一停

成場運動已經過左一段時間。雖然大家撚狗撚得好開心，但係班狗比人撚左咁多次都學精左。同埋咁耐以來五大訴求都係未能達到。

所以來緊係咪要將勇武戰線果邊停一停休一休息先。另外有部分和理非開始對成場運動卻步，所以既然係咁不如就擴展番和理非條戰線。搵人再搞多次百萬大遊行。

一來可以稍為比勇武義士們休息一下，重新制定策略。二來都可以重新吸納班遊離中間派。

光復香港，時代革命

push

對淮政權!!